求大神救救小弟

開機風扇有轉
但係冇bios 冇beep 聲 冇display
有冇人知咩事🙂

壞咗呱

solved